★上年年尾講的，就快實現！

★來一場超級股災，大失業，父幹者亡，綜援得天下

當時俾人屌到

當然是恆指高位

當時

就快姐係幾時

★股災，企業週轉不靈，倒閉，失業，銀主盤....

有exact時間會破壞平行時空

cls

恆生指數經典圖呢? 去到一萬點

冇資方AB.gif?